王苑之首迷失藝術同最好的想表達啲咩

聽完佢同軒仔17演唱會 覺得好似幾有意思

lm 好鐘意呢兩首

迷失藝術呢首歌佢之前有喺facebook 講過佢想啲人聽完後會
「在充滿挑戰與苦痛的人生裡， 在心裡留個位置， 數算自己曾經擁有過的福氣。」
我諗呢個都係最主要嘅意思。

誰沒有所失的，
你要漆黑中數算著福氣，
你要心酸中緊記當走到最尾，
那處風景最優美。